BlackRock係咪好拎難入

一直對Asset Management都好有興趣 好想去大fund做 但係Linkedin揾到每年香港office先收幾個Summer Intern 全部唔係Ivy 就係HKU 感覺自己同呢間野遙不可及 有冇人係入面做野可以分享下點入